有冇人屋企人好夜先訓

老豆成幾廿歲成日兩點訓
真係一直在玩命，有冇野比佢補補身體

安眠藥

不了

扑暈佢

唔夠打

冇人叫你同佢打

冇人叫就唔洗？

戇鳩仔番高登